[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (726)

派我贏大錢呀!

西鑽求你入粒輸粒

快

負評左

首爾ng

求3-1 7.5大

普巴助攻

綠雞絕殺全格
FC 光源小球

又係我1000

西鑽天鵝比多粒

cup啊綠茵

緩交 尚州 追和唔該

sugar daddy
自爆做雞

用電話唔敢搶

西鑽控制入波既時間簡直一流
又可以贏波輸盤，三分已拎，錢又有得袋

雷鑽入粒啦

Ng =next goal 定 no goal

擺明係雞啦

FC光州 2-1 FC首爾

我開post好正氣
好似係

想屌

東京快手入

紅鑽 快

天鵝cup派100

-2c 西鑽

笑左 好彩冇買到

New game

lm

整多粒鑽啦

H

...

7

抵 刷佢老味咩

屌 秒輸

西鑽天鵝入多粒啊

玩角球棋啦 西鑽

綠茵使出9981斬

me

crashed

天鵝和頭10抽1個100

dllm 西鑽開3。5大啦 垃圾

鑽3:1

入多粒俾我輸半

Y

Lm

我了

Lm +u bb

me了

綠茵快啦夠鐘啦

比角未

有無連c牙

FC 肛門小球
綠雞全格

輸左1300

派我即連

咪咁西啦紅鑽

Ok 9c 完派你100

基利8C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

今晚贏返

31
22

紅鑽7.5角大 3-1
派1個100 頭10

易

抵派

爽能到

差1c

大角cashed

8C....俾多隻呀

LM

跪求西鑽入多粒

留名

東京

集氣比角

刷啦垃圾

GOALLLLLLLLLLLL
1:2

綠茵已死

東京快手絕殺

比角啦 屌 東京個角比隻角西鑽

嚇撚死 又炸咗
cup啊綠茵

原來條日假5×1叫緊糊
西鑽夠啦唔唔好再入
愛媛快入

DLLM 又FAKE

炸

比多粒

紅鑽!!!!! 屌你老母!!!!!

好似fake goalsorry

8.5b

成功丸 入多兩粒

角球旗啦

lm了

低水廿蚊

🤓😘😘😘😘🤤

補時4分鐘 東京上呀

叫啦

fake完對家啦～

西鑽比多粒啊

天鵝快cup

西鑽入未

-1c牙

西鑽絕殺

東京絕殺

fake完對家入

俾多隻c

C 呢 屌

求你比多隻

愛媛

唔好又中位啦

比多c 先好完場

綠茵絕殺pls

西鑽

5分鐘一隻唔過份

又豬翻 日職

快手啦

補4分 快31

綠茵絕殺

俾多隻角呀

角呀

求輸半

是但一邊比多粒啦，3.5b都迫害

8.5爆硬了

角

綠茵

首爾反杯未

痴能線,吹左兩次全格....

咁多人8.5大

東京一定得

賽前

西鑽比多1c1入球大家開心

首爾入佢老母追和啦

回後點刷呀

我都買左600。

綠茵 1-1FT

差1c 好撚on9

輸半 仆街東京

綠雞得半格
仆街球証

以後唔玩日假

中位

same

跪求輸半

Sad 2fake

愛媛入佢老母啦

Gun

紅鑽仲要迫尻幾多人

首爾杯
其他維持賽果

2隊fc同我刷c

滾水巴幾好嗎？
你買盤定客勝？

FC肛門頂埋小球收2X1

20幾次射門 幾次中柱 其他射撚到大西洋

冇角

差唔多有 9分鐘都無c 閪鑽

8cft.....

鑽2:1 ft

首爾杯

仆街輸半都無

差愛媛

派完屠柒輸到喊

輸盤又輸c
屌

西鑽要blacist

仲有入球

贏波輸盤

西鑽全隊斷腳啦

派我贏大錢

1角都唔比 又推唔到上去了

叫撚咗你派我

迷失了

江原GOALLLLLLLLLLLLLLL

首爾愛緩cup

屌柒你肛門入乜9

請你一定要出料

你水手都係得半格

派屠柒-100
4x5 -500
Seoul ng -800
---------------
今日無左 1400

賭來賭去都贏輸贏輸推唔上好撚辛苦呀

屌8.5都開唔到

屌你老母呀

客勝，一場波fake兩次注定冇得贏

出左啦 衰仔

前幾日贏咁多

2017 了...

首爾最小走盤啦

12.5b 有冇同路

想問個5串1巴打 有無斷到

攬炒了

琴日全勝 今日一黎就大敗 好彩買到2.02 7.5H

西鑽 西腳 696 blacklist

屌唔買又開幾場客主

得翻正氣花

入一球plz

allin ed

用愛

首爾入喇

漢城沉末了

西鑽苦主

日職詐騙手法層出不窮

仲有前鋒

燈

唔該首爾入波

FC肛門再入爛埋春袋

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
9點有重心
呢場大家可以大注少少

首爾cup！
成功丸入多球！

有無tg群？想跟貼

首爾條垃圾 打和都唔知得唔得

我仲追左下一隊入球

3:1

輸多粒

屌 又輸多千

江原入多粒

3:1 漢城沉沒了

同意

角呢首爾

FC首爾廢左咁多
放棄依場等平仔了

屌冇c..

好彩賓州回返血

馬贏到開行
波輸到仆街

同你調轉

FC光州 3-1 FC首爾

下！瑞超開4.5中位數??????

光州4:1

我兩樣都輸

肛門頂埋

東京綠茵正式列入賤種球隊list

馬會大勝日

12.5H是夢嗎

h 是？

個個都tg就好少人上呢度交流架啦

俾2c我

high?

輸撚到

12.5 高

大

痴線 連輸十注

留返d錢買瑞超同巴甲好過

有冇ching想靠on9平追數

首爾唔刷點追呀

停哂c 11.5都開唔到

上次見你輸7注
今次10

手足 我都係 連輸5場

3-1果球慢慢推埋去都冇人埋 我敢講我射都入

點撚算 由馬仔輸到而家 2k4 變 500

成功丸求你數俾我好過d

屌你
尋日1條拎1千蚊嘅4×1斷尾關
今日5×1唔係又斷尾關嘛

有無手足有日韓球贏錢飛 沖喜下波po

我買5串10開晒對家

愛援追和

今日輸1000 琴晚又輸600

贏十蚊都得嫁

屌你老母肯刷未

岐阜盤

買條4x5 全對家 笑死我

愛媛入呀

派三個 一毫

謝謝你

岩先3串1 水原大 紅鑽半主 尚洲大波
3關全輸

另一注輸返哂

山神食屎狗

起碼有手足贏 開心了

派我

11.5b or s

8:55會係呢度講 有心一定跟到 放心

尋晚我拉唔拉得住你個馬模ng

輸到爆廠

等埋成功丸個結果...

馬會拉走左

挪超大波號有冇人gun?

屌 幾時11c

11c

11s

13c plz 好撚想贏

13.5b

支持

屌你老母首爾 輸就輸啦 刷咩撚呀

All in

-1

日韓球哭喪區

頭15抽1個100 沖喜下

永不派屠柒 派完未贏過

我

Me

我啦

笑左

我不派cd rom

俾多c我

長崎頂撚住

中我吧

3:2

哇 3:2

屌入波都唔刷C

全連登On9平？

輸到傻撚左

屌入乜撚呀比多角好過啦

緩交快追和

好彩無心急 買無入球

一係刷到14c
一係唔好刷c

大波cashed

FC光州 3-2 FC首爾

光總

再入多兩粒得唔得

8c 完 真係好撚on9

On9平上次害死幾多人

怕左on9平 唔買盤

西鑽差一c都唔比埋

桂子 哭了

上次個個上船

今次反底

一輸就好想大大注追返 屌 但又繼續輸

11.5s 驚險收錢

漢城無恥到

屌 我條3x1斷西鑽8.5

屌1c都唔俾我

我明 共勉g

跟我買好過啦 前日至今未輸過。。

成功入多粒啦仆街

見西鑽落後 大注入角大 但死都唔刷

次次都反底
次次都豬

多謝曬

賭波最忌疊本
Btw 2:0

長崎GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

今晚要上普羅米修斯號 尋找人類贏錢起源了

長崎成功丸 2-0 FC愛媛

豬撚死

屌on9 8.5 開8 11.5開11 係咪痴線

西鑽真係好垃圾既波

成功丸頂撚住

3場買和都炒晒

笑到gap gap聲

你係就係幾旺 可能係幾準
不過人品差到咁 不可一世的

成功丸

成功丸又成功了

低水過關都斷尾關

成功丸仲有幾分鐘

東京綠茵，屌你老母

世界變了 華哥都正手

金仔快d爆撚死班仆街

抽了

me啦

好彩我忍手7.5先買，見浦和玩高章波小組進攻就知道角大難開

有冇水追數

Quote 收規華買乜輸乜

查返個紀錄黎睇 嚇親 真係連輸左10注

係唔係me?

洗撚跟你

屌你老味 12.s倍率變買唔到 轉買11.5b

快D完 好驚 今日睇依條飛了

今晚有無水 200蚊跟 贏佐5注 派你500

跳落大峽谷
請tg我

光總好波

Lm名了

輸到仆街

等我度度先

星期日會唔會出水

成功丸完未

完全唔識玩馬 我買都係十蚊

咪quote收規華啦 拜佢嗰d係咪傻左呀

人品唔好 多多錢都無用

換衫去入錢
要又行三個字

好勁咩屌

我貼事後飛就貼埋銀碼既 唔似你私私縮縮又唔撚派

宜家派100 第一個lm

我都係 順便同女朋友食糖水

有冇興趣入埋我

快到

你都on9 人品好好
窮到仆街就真係可憐啦

早知唔留言啦 搞到留言太快回唔到

屌 光總派錢留唔切

態蛇勁到

首爾幾多c完？

11

叫個朴初龍派啦

熊仔留tg

即角真係玩撚死人

東京食左個半格要乞返黎

兩日夾埋 冇輸冇贏

每次起機冇耐又輸到得番本 點搞

光總
次次都叫你唔好針

今日先入完錢咋 就黎又冇

唔針就起機了 幾時帶我飛

你知唔知你on9在邊 我事後飛
但我一早岀左水 對不起你好柒

成功丸 2：0 FT 嚇死我了

Same

賭極都回唔返本 點算

紅鑽反cup上過4倍 冇人買咩頭先

AIK有無大波同路

尋日水戶+696聯手迫害
今日到東京+紅鑽不敗輸盤

新一代乞幫幫主 態蛇

西鑽幾時先可以贏盤

行開陣都乞唔到

屌你老母啦收皮華
事前一條水事後一條水
你老母生撚到你咁撚人頭豬腦就拎埋個幾舊水扯吧啦

今季冇了

又追數咁

比我算啦

毛毛好入肉

仲好撚意思係到話有出水乜乜乜

貼巴拿馬撚有出水 戇鳩到

比人屌就好撚柒心就認命哩埋鳩縮啦屌你老母

做狗做撚到你咁撚無尊嚴

尋日日職 維多利亞 山口全部冇岀水？
局部眼盲？

長毛笑到我

派我未

好好火氣

正手又係你反手又係你
唔撚屌你老母臭閪都對唔撚住自己碌撚啦

咩長毛笑尻死人
岀左咁多場都扮睇唔到事前
其實做人扮曬野咁唔辛苦咩

第一次抽中

咁巴拿馬係咪事後呀 柒碌
人地普巴出完水又派錢
似你把狗口咩

狗會點解唔派角球錢

十卜bb了

慢慢來

有曬事前有曬飛都叫正反手
Btw你有撚咩

我就唔撚會再睇你係到吠乜撚野
Block就block柒左你好鳩柒耐
咪撚話阿叔唔撚教你做人
不過你本身就係一隻狗
當我無撚講過
繼撚續係到玩手掌啦

光州仲未派？

咁其他你唔提
淨係識講巴拿馬？
有冇其他重點呀，好冇說服力喎

九點係咪主能夠就得

講緊事後飛wo ching

1人小句啦

收皮華走啦

原來我唔撚記得block個柒頭長毛。
唔怪得知成日聽到有狗吠

今日得一條赢 山神X成功丸全細

lego唔買啦

比我屌撚到駁唔柒到
收皮啦垃撚圾狗閪華

幾開心
我用幾秒打字時間 就搞到咁多人浪費時間屌我
成班比人拖住走都咁開心

呢個真 我愛普巴

光b世界第一

做咩停曬
快d繼續屌我
打字啦 插我啦

日職日乙又完
又要等下星期
其他聯賽唔識買
有無大蛇出水比我跟下追數

返入狗屋食狗糧啦

下午輸900 希望晚黑反cup

9點又有得輸錢

屌 早知唔講
搞到你地停曬手唔屌
無癮

奧斯達辛斯 2.5b

全年重心 9點鐘

諾。 高。平。

好冇再信佢

西鑽個個一路屌一路上船

唔好嘈啦 大家贏多幾舊 搵戇鳩華老母執番劑啦

on9平半大 今次有信心！

我冇買到西鑽呀

九點球會賽2.5b有冇同路？

聖子喺唔喺度，見字tg我

明白了

等你出9點

笑撚死

400>2600

水

水呢

派？

9點鐘下盤有無同路

要贏番上次係諾高平對aik輸既

俾水我

求你了 半大一定要有

浦和紅鑽 對 新潟天鵝 8.5角細 [8] 輸
FC光州 對 FC首爾 8.5角大 [11] 贏
卡爾馬 對 AIK蘇納 11.5角細 待

我好撚廢呀屌

角細輸?

係 天鵝個場ma

唔係8c完

8角 8.5 點解輸

8c完wor

屌 打撚錯
對唔住

有冇同路？

點呀 角大定細

記得佢出大

贏多d

我改返了
係呀 我出大 所以輸了

令手甲

月牙

喺波台都做毒撚冇人理😔

諾高平 手耳 紅鑽
依三隊都係屌住黎買

100>98875

咁勁..

本人仲型

lmlm

有神快拜

留名留名

我50->226080

lmlmlm

今日贏成點

馬定波 lm

真係要諾高平 ？

回飛

冇贏過

聽日又翻工

幾時唔撚洗做

繼續努力吧

日了日了

on9平近5次對賽冇贏過

紀錄要來破

星期2,8千萬

收規華出9點未

。。

十注

新特蘭 半客 ¥6000

Lego半大
開到話知邊隊赢

唔是掛

¥？

全大得唔得呀
黑貓人又傷勁人又離隊

新特蘭然硬

$420

屌左大

對左

走左個龍乍喎
對蘇冠冠軍使乜驚牙ching

gun 30
兩日豬一千

新特蘭-1啦

月巴

樂高平

On9平 大小中位數4.5

威污泥

想買3/3.5細波

紫貝來回地獄又折返人間之地獄修行
艾夫斯堡角大

加冇迪科爾加個龍咁囉

點解會開4.5 派錢？

諾高平12m

做乜鳩

點解你d錢越來越少

新特蘭要半客了

又中

王f2玩完

假報

諾高平對aik

輸淨280都要賭

收規華放棄左9點

想角細

又笑人

280食到一個月午飯

21:00重心 1.5半大

我反彈你牙

下盤點睇

是但一場中都當中牙

華哥尾機

唔好咁

on9狂落 豬波前兆？

新半客 平半主

諾高平果場半大

是但一場 自己諗啦

諾高上盤

岩先普巴話12m 開心左下 睇返時間都未開波
買左半大

對撚佐

我同你地對哂

買左1/1.5大

我亂買

新2.5b

球會賽1.65大 好熟口面

不如喜伯年入粒先

半大

落飛就要輸了

半大己死

豬埋係咪要借錢賭

今次要ok

好似會0:0

平仔生性番次

9出13

死亡數字

應該10啦

中伏既先兆....

on9平贏以後唔叫你on9平

諾高平開下盤呀唔該

on9平開個半大黎

喜百年新特蘭

買左on9平成身震緊

半大plz

買個0比0燈燈先

買唔切半主 on9平
買左新特客1

呢次真係不了

震住贏

嘩 新特蘭 嚇死人

買了半細？

半0全11叫爆區

新特能小球食能柒滑系列

要比人入了

on9平爽手半大啦

屌你門前飛機

咁樣飛機

邊隊

剷上天

痴線 咁都飛機 唔入難過入

主

咁都入唔到

仆街平

屌你老母on9平咪撚玩野

On9平唔准入

屌又唔入

即管唔好入

祝中

10.5s 頂住

諾高平12c-11

會死好多人

一齊

我下盤

睇好3球 2.5b

半大全大已死

咁近阿婆都射得入啦

靚位罰球

135蚊袋袋平安

我頂撚死你

發生咩事

假波

On9平 下半場先數臭對方

無㗎啦

有沒人買了椰子客1 1.78

2.5b 9.5s

真心問句 豬左一個月糧點解可以咁冷靜
我上幾個月 豬左4xk 已經係完全唔想講嘢 點樣咁冷靜

求求on9平

成班當左天花板係龍

半大輕鬆沉船

佢可能搵50k

每個人既承受能力都唔同

腰斬啦

25分鐘前比粒黎仲有得叫下

諾高平12c-10

下半場先入

因為輸左拎唔番
諗下點贏仲好

刷啊

一齊叫爆佢
瑞典角大最後清泉
諾高平。艾夫斯堡

4.5s真係派錢

現㗎玩雞仔注

Aik都係

樂鳩平快入

唔好咁la

goal未

唔介意 on9平 上半場45mins 入一粒

1:0

半主 半客

入波入波

諾高平12c-9

平

弱智平

球探靜撚到

半四全九

入撚多角既喂

諾高平入未？？？

半細cashed!!!

咁撚多角

又唔刷角又唔入波 學咩人係瑞超踢

喎好灰心 之前試過補時先黎入兩粒

3角

反手？

求求開個半大啦

4.5細 水泥鋼筋Gel

繼績gel囉

艾夫開唔開到10.5大

爽手啦

On9平個9號想點

鳩射完未

平仔又出嚟害人

On9平乃河床之流點解會咁多人買佢

咁快就3c

lm等佢派錢

諾高平開到上盤送一件諾高平波衫俾巴打

屌你留力下半場入爆對面啦 刷咩鳩

是旦一邊入波唔屌

入未

樂鳩上盤悲痛區

mememememe

不過唔洗了我

想訓

你估河床唔係留力咩
至少兩隊打盃賽都大炒
歐霸狗會唔開姐 諾高平炒5:0

入左9.5s 表示屌你老母

諾高平12c-8

同路

喂，阿球探，響未呀？

忽然爆幾角

半四全九集氣區

無入球cashed啦

諾高平當年單邊11角 仲唔刷比手足？

多謝

21:00 30 諾高平 0-0 艾夫斯堡
場比多３—４角就穩陣

我個半大 半主

半4全4可以了

lm again

瑞超呢個球證有d野 我好撚認得佢

收皮華

即係點

紅鑽
半場又唔追和

半4全5好了

0-1

新特蘭頂埋半和半細

半細日 wtf

Goal

屌你老母on9平

爽手入多粒

針

輸埋 下盤易到

屌你老母樂鳩平

平仔快入

屌你老母

快屌個半大黎

On9平不愧係on9 屌你老母on99

話左隊波西架啦

掉撚轉哂嚟吹
佢應該有份買

畜生平

笑到我仆街

入多粒啦

On9平

on9平追和開半大 快

On9

客FG
識玩閪波了

1/1.5 保返一半先

9.5s 針得

哇屌

On9平無改錯名

好波 屌你老母

0:2

0-2？

On9嫁

橙

屌 連輸半細 同on9平過關

0:2 wtf

連入 笑了

你老母全隊落地獄

平仔對家

0-2
好彩無買on9平 唔敢買

FG
半大

求半大....入多粒

半大cashed

重注左半大 嚇到我

平仔落地獄plz

極速

Lm小小ok?

買左幾多
LM

屌你老母下盤補埋不敗

沖完涼2:0

諾高平1.5半大重心又重
點解贏錢咁易？

痴撚線

無買2.5b 買左9.5s 開哂ok？

終於贏返次 爽

唉 第一次買on9平就輸

今日馬仔好運嬴左幾千
亂買條波過關試下

星期日 11 查比高恩斯 (主) 對 帕拉尼恩斯 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期日 12 卡爾馬 (主) 對 AIK蘇納 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.13 $70

$210.

你真係好柒

on9平 左邊放題

見到on9平直接skip

利申冇買

佢好似無錯 佢淨係買on9平呢隊波半細

仲有人買平仔

On9平 屌你老母

仲有邊個想吹奏我？自己岀黎

尋日川崎前鋒果場 今日會上映
下半場3：2

好

屌 on9平原來真係on9

支持不過9.5s

9點2場skip哂

已入無入球/客NG
閪波呢幾日睇到透
主入到我輸得心服口服

輸撚到仆街

啊

咁穩陣啦

冇人抽水拿？

on9平又發生咩事

on9

閪波買閪野搏下
完全無盤睇

屌都廢撚輸
買下一場了

on9+放題

11:30再岀多場

下半大反cup啦求你

劇本:下半場On9嬴/和

Cashed

再買on9斬手指

客似會再隊多粒

有冇西到咁
獲撚獲讓人都咁撚樣

平仔玩乜春

半大2K
FG小注
慶祝屌嬴呢D閪聯賽
第一個留100

Cup到我訓堆填區

痴撚線 買咩輸咩

TG?
繼續推

21:00 41 諾高平 0-2 艾夫斯堡
半4全11叫爆區

瑞超得馬毛信得過

thx巴打

避買on9平果然無錯

開定諾高平哭喪區

我好肯定收規華尋晚買左華斯高
對大家真係好 輸個啲唔出
華斯高入個陣話好易賭 炸左就收番聲

新特蘭-1嘅話我諗2.5b都冇乜問題
比人屌打緊

傻左呀你屠柒？

無一隊信得過

輸死 半主 半2-0
掉轉開

咪話佢輸左華斯高

輸撚哂

雷法果啲推左落on9平

新特goal

on9平好假

新特蘭goal

但係佢真係無貼出黎
雖然我話法林明高串哥連泰斯100%佢話未邊
但佢講到實既係得維多利亞下盤

準備入埋隻角
10.5呢D中位數難買

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

諾高平特別項目 ：會否on9?
會 1.08
唔會 11.2

我都有講 呢兩場係上樓料
一場1:0 一場2:0

第一球門前飛機都知道仆街，小注客win

10.5s 3.5s 頂撚住

友賽半和都輸

3.5S係死硬 4.5都開會開到

落後都唔刷角西隊平

屌你老母買左樂鳩平串查比

查比下盤 又要上樓

快D派我推去查比度

兩場一齊豬

正確態度

買左三十客

十點買咩好

Goooalllalalalla sunderland
¥6000

收皮華頭先話9點有重心買大注d，仲話55分出，最後係邊場？

人心巴

中左 平半大

中牙佢諾高平半大

半客新特蘭 2.85 救我一命

1001

新特蘭半客cashed 多謝光巴極速入數 賺少少都好

咁高水下半要2.5b

米青好波

點解友誼波都仲會買大

十點唔買

21:00 中 諾高平 0-2 艾夫斯堡
半4全11叫爆區

下盤 不過唔建議賭呢場

10點直屌和主